{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E300270",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제이부페"
    },
    "text": "\"ジェイビュッフェ\\n\n大田儒城区鳳鳴洞469-46儒城ザイアパート商店街3階\\n\n一般ビュッフェ、11:50~21:10、名節、700席 / 部屋:16個、海鮮、バーベキュー専門ビュッフェ。 いくつかの小規模ルームが多く、質素な集まりやデートスポットとして人気のビュッフェレストランだ。 ジェイビュッフェのケーキやデザートの種類は、専門パティシエが直接作ることで有名で、ビュッフェでデザートが残念だった方々に高い評価を受けるところだ。 ピザもかまどで焼いたかまどピザが出て、刺身や焼きなどの即席料理が多いのが特徴だ。 また中華料理コーナーもあるのでジャージャー麺とチャンポンをその場で作ってくれて 子供たちに人気がある」",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイビュッフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ジェイビュッフェは大田儒城区鳳鳴洞469-46儒城ザイアパート商店街3階にあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ジェイビュッフェは海鮮やバーベキューを専門としたビュッフェレストランです。ピザや即席料理も豊富にあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェイビュッフェの営業時間は11時50分から21時10分までです。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェは何席ありますか？",
            "answer": "ジェイビュッフェには700席あります。また、16個の部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェのデザートはどうですか？",
            "answer": "ジェイビュッフェのデザートは専門パティシエが直接作るため、評判がとても高いです。特にケーキやデザートがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェはデートスポットとして人気がありますか？",
            "answer": "はい、ジェイビュッフェは質素な集まりやデートスポットとして人気があります。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェには何種類の小規模ルームがありますか？",
            "answer": "ジェイビュッフェには16個の小規模ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェで人気の料理は何ですか？",
            "answer": "ジェイビュッフェで人気のある料理は海鮮料理やバーベキューです。特にかまどピザや即席料理がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェには中華料理コーナーもありますか？",
            "answer": "はい、ジェイビュッフェには中華料理コーナーもあります。ジャージャー麺やチャンポンなどをその場で作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ジェイビュッフェは子供たちに人気がありますか？",
            "answer": "はい、ジェイビュッフェは子供たちにも人気があります。特に即席料理や中華料理コーナーが子供たちに好評です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 492
    }
}